KPOP DADDY 朴振英8月回歸歌謠界!!!

JYP朴振英8月回歸歌謠界，加入夏日大戰，預計將發布充滿能量的新曲。目前已經錄音完畢，正在進行收尾工作。

垃圾人唱垃圾歌

支持

You give me fever!!

Top 1男solo

唔著衫concept

唔知點解硬係覺得佢好中意show off自己

根本就係 今次好明顯想痴劉在石個復古風勢

全KPOP得永哲可以同JYP爸爸一戰..

劉在石兩人真好屌打jyp

爸爸❤️

honey daddy

都好既，佢CB可以有多啲T寶睇
上次豆腐係節目到屌鳩佢好好睇